【呢位女手足已被藍絲/黑警Lock Target 小心！】求下咁多位女手足，好好保護自己！

據聞喺藍絲Group流出，呢位女手足已被藍絲/黑警Mark做Target，請留意個人安全

另希望咁多位女手足好好保護自己
出街儘量行多人地方，唔好落單
班死仆街無人性

絲打特徵太明顯

打仗啊 希望各位男女手足保護自己 包密實d啦

有無人識果位女手足?
叫佢注意安全

擺兩個大西瓜係心口

大殺傷力武器

而加無法治㗎，自己小心小小好唔好

btw 捧住西瓜都挺得咁直